{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 설렘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の場合、人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能になる場合があり、払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に利用可能なペンションを除いては、ペットと一緒にいる場合、入室が拒否されます。払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 利用特典としてIPTVとWiFiが提供され、バーベキューが利用できます。 バーベキューの利用に関する詳細な案内をご確認いただけます。 周辺には海水浴場があって便利に楽しむことができ、周辺の観光地として涯月海岸道路、漢山遊歩道、飛揚島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約する際、人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の場合、人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能になる場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションを除いては、ペットと一緒にいる場合、入室が拒否されます。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際には何に注意するべきですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは禁止されていますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "利用特典としてIPTVとWiFiが提供され、バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場があって便利に楽しむことができ、周辺の観光地として涯月海岸道路、漢山遊歩道、飛揚島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 529
    }
}